豬膶名店「漢發」缺乏愛國心，老闆明言不歡迎領導人及民族英雄入內進食

在過去的周日有網民圖文並茂指，阿叻幫襯豬膶名店漢發時發表曱甴論，還得到老闆娘熱情招待。事發一日，我們找到老闆回應：

問：「你會不會叫陳百祥近期不要來？」
答：「我都會和他說聲，在這個敏感時期你都是買外賣吧！」

問：「但你會接待警察嗎？」
答：「如果他們穿着制服入來，我會向他說聲不好意思，警察先生不如你買外賣吧！」

答：「如果特首來，我不是太歡迎，不如你去買外賣，不要在這裏。」

買外賣啦

小資老闆不識抬舉，藐視國家領導人及民族英雄！

乳滑者雖遠必豬
不能忍了

愛國青年應該聲討呢間野。

特首肯光顧應該跪地相迎啦。

人人得而誅之
我支持警察 你可以唔比豬潤麵我啦

明明原文好撚串 , 好撚多狡辯

不喜歡警察就滾！

提提大家樓主係曲線 唔好以係間垃圾係黃店

【想扮黃】漢發被指殷勤招待撐警叻 老闆呻生意即跌四成：阿叻你都係唔好嚟喇